廢除中文=/=廢除漢字，點解咁多人唔明？好難明咩？

廢除嘅係喺五四運動時定立嘅中文，定連登平時用開嘅文字做官方語文，用咗幾十年啦，要普及好難咩？